𨳒你老母大陸洗唔撚洗插旗插到咁呀

係咪on9架
連中環都要劃個碼頭比你
仲兩乜老母制吖
喇喇臨一制睇下啲大陸閪仲會唔會繼續用香港洗黑錢啦
你老母都癡撚線

唔識呀𨳒你老母

呢個孽種個樣閪到呢⋯⋯

唔差在起撚埋集中營

唉 繼續賣港 唔知風水上會唔會有影響

好快捉晒兒燈仔入去。

e家已經係個集中營啦
每日隊150個嚟逼害你

你真係好撚戇鳩呀死臭閪 屌你老母

豬欄

正宗太監樣

原屬港人的中環海濱長廊，當中約0.3公頃的海濱，被劃為中區軍用碼頭，保安局將為此立法，移交碼頭予解放軍，包括設立活動欄柵，由解放軍決定是否開放碼頭。民主派斥港府做法形同割地，亦質疑駐軍開放用地的標準，擔心市民進入用地亦不能示威。保安局說，中區軍用碼頭是全港唯一使用活動欄柵的軍事用地，此安排反映駐軍考慮到港人期望。

立法會保安事務委員會今午開會，討論中區軍用碼頭用地。保安局早前向立法會遞交文件指，會立法將中區軍用碼頭移交予解放軍，包括將碼頭內4座1層高的建築物，列為「禁區」，所有時間均不容許未獲解放軍個別批准的人士進入。但除面向維港面外，碼頭其餘3面將設活動欄柵，當碼頭毋須隔離時，會打開欄柵，予市民進入及通行。

議會陣線毛孟靜批評政府，將中環海濱3%用地交予解放軍是「割地」，擔心立法「割地」後，該用地會改行內地《駐軍法》，重演「一地兩檢」翻版，如市民誤闖，恐被內地法律檢控。保安局局長李家超稱，毛的說法不正確，將碼頭交予駐軍，是履行中國與英國政府在1994年時所訂的《香港軍事用地未來用途的安排互換照會》，中區軍用碼頭是整個《照會》內唯一尚未移交予駐軍的軍事設施。

毛質疑，如移交碼頭是根據當年文件，何以又再立法。李稱，現時立法是希望移交碼頭時，令該幅軍事用地受到法律保障，港府有責任支援及配合防務工作，又指駐軍用地將由駐軍管理。

公民黨楊岳橋質問，碼頭將設活動欄柵，由誰及以何標準決定是否打開。人民力量陳志全則問到，如活動欄柵打開，市民可否入內示威。議員朱凱迪說，駐軍已有昂船洲基地，不用再在中區加設碼頭，「明明個海濱係大家嘅，可唔可以調返轉頭，解放軍有需要，（政府）咪借畀佢用一兩日囉？」建制派就表明支持，經民聯張華峰指移交碼頭予解放軍是合法合情，「養兵千日用在一朝」，軍隊何時作部署無需向香港市民交代。體育、演藝、 文化及出版界議員馬逢國稱，駐軍願開放用地已是很體諒港人，促政府盡快移交碼頭用地，並協助駐軍無障礙使用用地。

李家超多次重申，一般軍事用地不會開放，但駐軍考慮到香港市民期望，在防務工作容許下，打開活動欄柵。而該用地是否開放，亦不會改變其軍事用地本質。至於何時才開放該用地，他說防務工作不是特區事務，又說香港市民包括他自己在內，軍事知識均貧乏。他指，該用地將有法律保護，有特派守衞看守，如有人入內滋擾，守衞可按情況處理。

過到新例，網都唔使比你上呀

閪撚過當年林瑞麟部仆街人肉錄音機

中環列禁區佢都on撚9